Salah satu contoh code smell bisa dilihat pada file 'codesmell.php'
Alasannya? karena banyak duplicated code, dan 'katanya' duplicated code termasuk code smell
Cara menghindarinya? extract code nya terus buat method, seperti pada fie 'fix_code_smell.php'